北角車禍咁大件事，點解任何仁唔出來幫手？？？？

收嗲啦 拎呢啲抽水 𨳒你老母呀

RIP 都叫抽水？

你老母比我老母屌

樓主全家比狗屌

關你事咩破產仔

成班兒登仔唔識尊重人